有冇絲打有時同男朋友唔係好 close?

有時close就大家扑野好開心
有時就成日都唔send句msg 黎唔搵我
其實係咪正常?

.

SP

估應該冇

2盒 Thx

你係佢sp呀

Pmed

Same here lol我都諗緊佢當我係咩

唔正常......佢似唔太into 你wor, 真係鍾意一個人應該好好先岩

想屌咪close
唔想屌咪拖住你先

Thx sis 係邊見面交收

Same here
有時一日只係會同男朋友tg講幾句嘢

好少

呢段關系好唔健康

你係咪唔鐘意佢？

又一城

點解唔主動搵你...
除非唔係好鐘意你
到底男人諗乜

唔係唔鐘意 但好似由一開始一齊已經係咁

你不如依家開始識下其他巴打...有feel 嘅飛鬼左佢，騎牛搵馬

我都係咁成日都擔心佢係淡左點算

好難啱feel

me 正常
對方性格係咁
仲要試過2日唔msg
不過要你都ok先ok囉
如果你覺得悶，想搵，就要講下

收到，方便留個TG嗎？